有無人dbs omni app 登入唔到？

本人仲係用緊ios 9.2. 唔知有無關係？

一登入就彈app

樓主解決左未 我都有同樣問題

放棄左，你用緊咩version?

登入到啦我 更新左ios11

我都得，不過無更新